【愛蛇今晚輕鬆食士15不敗好波】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCXI

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

On9 topic

daddy勁撚到。。黎阿仙奴la

原來今晚有波睇

1

個TOPIC幾好,樓主好波

樓主食屎

愛蛇今晚食喇

👌

場場反勝 勁能過愛蛇

不敗juv都比daddy反cup

自己臨尾ON9怪得邊個

真。。。

好似大陸仔咁

真

Hey0

唔同文盲嘈牙

唔明

佢講事實姐

包皮

到底會員Arsene_Wenger 搵到工先定 Arsene Wenger 搵到工先

講事實姐

爺爺一月返工啦
包皮仲食緊穀種喎

法國包皮係隱世富豪黎
成年唔返工都仲生存到

今次樓主開個TOPIC就好波喇

包皮好似比左張仔斬老母報紙佢老母睇就無迫佢搵工

Yaya親口否認咗啦喎

爺爺個時夠話唔識邊個卡蘇拿啦

其實正路真係會去ac咩
Gazidis同佢好似不嬲都不和

呢兩條撚屌狼狽為奸啦

唔好咁痴線啦
上年我哋聯賽盃亞軍今年講緊英超衝前四
你哋班友同我講連士砵亭都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

今晚然硬的波
唔然我跳樓

點解唔俾d主力休息下,走場 臭燒 比比狗 xhaka T11 美羊 拿卡,打哩d垃圾隊唔駛出大半隊正選呀,想踢死人咩

別了

葡超野起碼5球啦

你又知今晚出乜

你咪針住牙,幾時派你老婆同個囡俾D手足嘆下牙

今晚會出贊仔 頭先同愛蛇通完電話

玩劉

你地唔好撚同我爭佢個女啊

今晚操狀態，星期日英超皇者回歸

衰十一入去俾基佬玩菊花牙

出贊仔我一世反愛

法律係用黎制裁大陸仔呢啲窮人

好波！跟！

囡都無得屌,告自己隻左右手咩

遊蕩罪

中學都有一大堆friend
一上大學上堂就一個傾到計既都無
毒撚都係唔好讀大學

當年我讀u個陣都冇乜朋友 得女

搵返中學 fd 囉
我而家最熟果堆都仲係中學

我而家U果D朋友讀U果時全部唔讀書

頭女唔同學校 無人傾計搞到好壓抑

成堆文要交

上嚟一齊傾!

交文姐
前幾日訓少d咪得
後生仔訓少d 輕鬆啦

"We're basically a family - we’re all fighting for each other, not just for the manager and the players, but also for the fans." - @alexiwobi

Together, #WeAreTheArsenal 🔴

有無FD咪又係咁讀

好快殘喎 第時要還返

weak

呢到個個都傾樓傾股既

我體質差
一訓得少塊面會好似中毒咁黑

Me 成日傾女的

屌過大陸妹未

未.........

冇女既，唔好對叫雞咁大期望

橙

新潮文？

笑
死
我
咁
撚
樣
出
文

屌過女未

有冇諗過你個樣唔關塊面黑唔黑事...

咪玩啦,佢連叫雞既錢都無

政府到時幫佢比啦

個開支度填PTGF?

你當學資處無到？

生理需要

Arpo24

唔黑個陣幾靚仔

🤔

輕鬆收工

仲有幾場，快啲睇埋佢

熱狗歐聯出埋局都未起好個球場啦

咁快

有冇人知考乜?我唔記得自己報左
第一次聽政府會apologize for late reply

問鏟鏟啦

好犀利咁

起球場黎講 爺爺係皇者

皇馬好似要起球場

屌獌狗又反cup
馬達有無咁好人牙
摩狗害完你都肯救佢

阿狗個個反雲

〔即時新聞／綜合報導〕以《俠盜獵車手》系列享譽全球的遊戲開發公司「Rockstar Games」，本月推出的新作《碧血狂殺2》同樣受到高度關注。《碧血狂殺2》與《俠盜獵車手》皆以超高自由度與玩法聞名，如今卻有玩家把在遊戲中殺害女權主義者的影片上傳，遭Youtube強制下架。

痴撚線
game入面條死肥婆嘈撚過閪
殺佢就梗啦

隻GAME好貴 有冇手足借錢比我買

根本冇殺到 拖咗條女去喂鱷魚連鱷魚都唔食

@ryo蛇

好悶 唔好買

雲加

邊撚個🤔

?

送隻game比我地真窮

叫個窮撚送GAME

有茅手足今晚睇波

唔睇=假阿

你果陣都比路狗呃左第一次唔差左第2次

Ryo 蛇借500俾me 買game ok?

借 送啦

幫手足代購搵d水腳就ok

ryo蛇借錢畀路狗買fifa
又借錢畀拿子賭馬
阿po慈善家

普子

差啲借埋錢比域子還波衫錢

想借少少錢食和牛......

依隻唔算手足

條女係咁let me vote真係煩到仆街

普子都唔睇夜波
假阿嚟

一場手足幫幫手

想借少少錢買山頂何東舊宅

同個uplive主播食緊飯，
佢係咁逼我買野比我自己

【星球人】雲加痛恨的一個再攻「廠」

【體育】他曾經在雲加執教阿仙奴的年代，屢壞兵工廠好事，更逼得「教授」與他隔空開火，今日也可能成為兵工廠的眼中釘，說的是現屬士砵亭的前曼聯球員拿尼。

葡萄牙鋒將拿尼（Nani）周四在歐霸盃隨士砵亭征戰阿仙奴，再鬥他熟悉的英超球隊，儘管他當年在曼聯始終未能完全展示符大眾期望的演出，但也有過一些美好回憶，當中不少來自鬥阿仙奴，令他成為雲加心腹之患。

10年前英足盃仙魔戰，是曼聯時任領隊費格遜第100場帶領紅魔出戰該古老賽事，結果曼聯主場以4:0血洗阿仙奴晉身8強，那場比賽拿尼表現突出，有入球又有助攻，賽後當選比賽最佳球員。兩年後的聯賽，阿仙奴以1:3受挫於曼聯，拿尼該役過關斬將後笠死艾蒙尼亞，技驚四座。

最令雲加忿恨的，該是拿尼在同年曾揚言阿仙奴不納入爭標行列，此話激起雲加還擊：「我個人不知道誰可贏得聯賽冠軍，我迄今領軍1600場，所以如果拿尼知道，他肯定比我聰明1600倍。」其實拿尼也沒說錯，很多年了，阿仙奴還是未重奪聯賽冠軍。

往事已矣，如今阿仙奴不再由雲加領軍，拿尼亦不是曼聯兵，然而葡萄牙人依然有潛力在今日成為阿仙奴的眼中釘，快32歲的他在本季葡超上陣8場入5球貢獻2助攻，暫為球隊在聯賽的首席射手。阿仙奴球迷想必希望當年拿尼給雲加帶來的烏氣，由新帥艾美利盡除。

阿仙奴VS士砵亭
Now643台09/11 04:00直播

圖片來源 : ©AFP

效率王Auba當選槍手10月最佳

【體育】奧巴美揚獲球會阿仙奴選為10月最佳球員，英國便有傳媒以數據分析了他的高超效率。

29歲的奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）獲阿仙奴頒發10月最佳球員，官網更以「勢不可擋的贏家（overwhelming winner）」來形容這名前鋒的表現。

在今個10月，奧巴美揚已攻入5球，其中6場合共540分鐘的比賽，這名快馬只踢了當中的225分鐘，即平均每45分鐘便攻入一球，其中對富咸及李斯特城兩戰梅開二度，兩次都是後備上陣分別踢了28、29分鐘。如此高效率，難怪有55%球迷投票支持他為10月最佳球員。

如此高水平的表現，或得益於領隊艾美利的輪換策略，今季奧巴美揚為阿仙奴14次上陣，只得頭兩場對曼城及車路士兩場賽事踢足90分鐘。之後阿仙奴踢出一波14場不敗的成績，奧巴美揚於期間共攻入9球。

阿仙奴VS士砵亭 Now643台09/11 04:00直播

圖片來源 : ©AFP

正式加入迷愛行列

今晚出贊師傅就一齊反愛ok?

Ok

送多年FM比禾OK?

屌你老味牙

祝你然大錢牙，然左大錢先送牙嘛...

希望ryo sir發達,送人人一隻game

我發達就一人一層樓了

想要君匯港

自己買啦60k

愛蛇

唔貪心
小西灣藍灣半島夠了

交租先

租租又輸

16k 買鳩咩

美金

年薪美金16k

普狗

'Xhaka is a true playmaker' - Arsenal star deserves his success, says Lacroix

"I've played with [Xhaka] in the Swiss Under-18 and U-19 teams, then he went straight up [to the seniors]," the defender explained to Goal.

"He has enormous quality, he can make the difference with his passing, his ball recovery, his goals, he's a true playmaker.

"He's the captain of Switzerland and the team is built around him. He plays as a starter in Arsenal. Everything that happens to him is well deserved because he's a true worker."

改quote 狗mochi 到

on9

沙加
係雲加同愛蛇
表現真係差好撚遠
沙加雲加教 未勁過
愛蛇教 真係

愛蛇個個都起到機

岩岩交完

你就on9
上場邊個幫你perfect tackle salah?

幾錢jo 牙

Po dog

11k ja
一定租唔起你果d

咁快出黎唔同屋企住儲下錢先

黎緊兩年有機會入市喇

同條女兩份
條女25k 我32k
諗住橫掂都買唔起樓

60k都買唔起

養唔養多隻搞事

對利代表作 有拖仔逗佢勁左好多

今季d罰球

我驚雲奴比愛蛇用都起機

Ng ho play la, 得呢到啲瓏先買到

狂歡三寶都起到就

你年年跳point捱多幾年都得啦

而家仲有144p..........

Youtube搵唔到其他牙，將就下

愛蛇用8:2個隊都起到機啦
除左藍狗

藍C = 隱形戰機

講真禾狗個樣有MK 110%
係衰身高但係有學識同身家

係咪搞錯左
身高同學識身家調轉左

無米8學咩人講有身高

差少少姐

米8基本上正常人都有啦

呢個真
要針了

靚仔唔洗咁高

Me差20cm去到米八 仲有得高嘅

但係daniel又靚仔又米86高
比你選都係要個米8幾靚仔都唔要米6靚仔啦

1.86m

唔洗啦,你個樣加身高基本上全世界都夠搵食

og呢D叫大隻牙,你呢D身型先岩岩好

我懷疑雲加唔撚練罰球同遠射
卡叔,普度, 路斯基, 阿迪達之前d罰球遠射幾勁, 黎到雲加手下

卡叔 阿迪達罰球嚟到都好勁喎
卡叔足總盃一個遠程罰球仲要救返個冠軍翻嚟

米五肥矮毒

佢8舊腹肌叫肥

But u have kasin me have nothing

Me

U have 資助牙

He have 黨 ar

儲錢睇下有冇得diu fan bingbing

有念珠菌

屌你連狗又抄

拎啲紅威寶long下咪得

等睇今晚輸波比痢狗出番啖怨氣

好過牙joe乜撚都唔整

你以後佢真係肥矮毒

典會 呢個個個手足都標準連登仔嚟

Me著埋red wing有1600mm高
高過普狗100mm

U標準大陸仔

唔飲喜茶唔食海底撈

哇你咁講
我好易起到你底

呢句真

G 持起底

好想快d到聖誕節去旅行

cu public health岩岩trans走左

空難

唔飲喜茶 唔食海底撈 呃學資 又收窄左

唔緊要

又呃左幾多學資牙

仲要係阿狗，你知自己得幾多同學架可？

話冇人起你底啫，都唔使自己係咁自爆

唔講咁多驚自爆

有tran走咩？

一年public health得35個收生

陣間去買100蚊g持下牙狗

50個入面都易搵啦

好啦

佢讀鬼到

屌台妹

台北?

Yes ar

台狗 無一個係無辜

原來咁多大陸人讀public health mphil/phd

一定要食新馬辣

唔好食就起你底

你去食屎啦咁

大陸仔

唔好搞咁多野啦唔該你

啲女唔錯 求介紹

達哥上身

d 女唔多掂

接近了

佢係唔係有scholarship

要爬文開追故先搵到

唔好再搞我啦好嘛

屌你老母 d女豬撚到…

我知你係邊個啦

雲加：山齊士失去主導感覺

【體育】前阿仙奴領隊雲加認為，基於在曼聯未受重用，阿歷斯山齊士刻下經已失去從前具備的信心，體能狀態也出現下滑情況。

阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）自今年1月由阿仙奴過檔曼聯以來，一直未能交出理想表現，至今只為紅魔攻入3個聯賽入球，本季更不是曼聯領隊摩連奴的必然正選，及至盧卡古近期受傷，他近兩場才獲正選機會，為紅魔掛帥。

對於山齊士所面對的困境，前阿仙奴主帥雲加接受《beiN Sports》訪問時有這樣的看法：「我相信他已失去信心，阿歷斯山齊士的強項是主動帶波，以速度壓過敵方球員，然而，當這類型球員一旦失去信心的話，他們就會變成最容易受到傷害的球員，他已漸漸失去那份主導的感覺。」

「現在仍是開季初段，山齊士應擁有高水平的體能狀態，可是現在表現出來，卻是失去了，但可以肯定的，因為摩連奴沒有讓他上陣好一段時間，他現在應叉足電。」雲加續說。

圖片來源 : ©AFP

佢女神咩科

Lucas Torreira says Patrick Vieira comparisons are 'amazing'

Arsenal midfielder Lucas Torreira says it is "amazing" to hear supporters compare him to Arsenal legend Patrick Vieira.

After his £26m move from Sampdoria in the summer, Torreira was reduced to appearances off the bench in Arsenal's first five Premier League games of the season.

However, the 22-year-old has since become an integral member of Arsenal's squad in recent weeks, playing every minute of their last six league games.

"If the fans are comparing me and my game to Patrick Vieira, that's amazing. It makes me very proud but I need to grow a bit before I can be as tall as him!" Torreira told Sky Sports News.

"But he's an amazing player, I remember getting up in the mornings in Uruguay to watch him. I feel very happy and am looking to help the team.

"I'm trying to improve as a player and do what's best for the team. Right now we're doing very well so it's just about doing that."

He added: "I really hope that we can achieve some really big goals this season. We are obviously competing in four competitions, so really it's a case of so far so good.

"We've had a very good run so far, that has taken a lot of hard work but the team is working hard and improving with each game.

"Personally, I think a good objective for us would be to try and qualify for the Champions League, that would be fantastic for the club and the fans.

"We also want to fight until the end in the Premier League, the Europa League, Carabao Cup and when the FA Cup starts too."

拖勁過偉拉祇係時間問題

羅寶

起你底

睇咗琴晚對蛆，山狗肯搶肯走位好過lkk好多，仲要做到下彈彈波
只係摩佬進攻真係無咩form，運動戰入唔到波，所以都係博死球靠mata救世

又點牙

山狗踢中間其實又幾好

唔想做下個域子牙放過小妹啦

你唔係成日扮人妖都廢事起你底

呃錢狗不了
]

其實我一早知大陸囝咩樣

點知

瑞士隊友讚沙加是中場指揮官

格列沙加近期表現回勇，他的瑞士國腳隊友里奧拉克萊斯大讚他是中場指揮官類型的球員。

26歲的沙加在慕遜加柏年代受到一致看好，但是2016年轉投阿仙奴之後一直表現反覆，直到今季才重拾水準。

他的國家隊隊友克萊斯大讚他是中場指揮官類型的球員：「我在瑞典青年軍時代已經和他合作，他的才華極好，傳送、護球、射門都有水準，是真正的指揮官。國家隊都是圍繞他來建立，現在他於阿仙奴長期正選，這是他努力工作的回報。」()

一陣見證十五場不敗

Molamola 真係比羅寶搞到針...

個topic有陣土豪味

我係想貼PH D女
點知你地自己估到邊個係佢

靚仔過吳亦煩

最衰ph無識人

使唔使玩咁大

係車恰著左，返到上黎去到咁盡
放過啲小朋友啦羅實

你一時唔偷雞學人做保長

右邊男仔附近有個ok
多圖ok?

我淨係玩域子姐
我個時都冇玩傻邦拿子個堆啦

今晚77唔知有無直播？

冇

合格有突啦，琴晚tap in差啲接應到，回後又逼到波
蛆比真歷吊個波上去牙朗大巴鳩衝，獌前面幾隻跑狗其實應該要玩呢種

自己入條link睇下啦

最廢其實係渣古

其實全部都唔係佢

大陸囝唔洗怕啦

佢見到有冇自己啦，係無嘅點會驚

個個都靚仔過我

有冇你都唔知拉 咁易起咩

Carbon tetrachloride is one of several man-made gases that contribute to the depletion of the ozone layer high in the atmosphere. Because of this, restrictions were introduced on the use of this gas under the Montreal Protocol. Concentrations of the gas in the atmosphere should be going down at a rapid rate. But they're not, and a team of atmospheric scientists has been sniffing around to work out where the new sources of carbon tetrachloride are coming from and it’s China.

what a surprise

No chinese dllm

大陸子咩事

CCl4本身有咩用

被揭發真身

除左第2隻字有邊隻難解牙

第三隻字

5 色鷹文牙

無追post 俾羅寶起左底？

山狗cool波好好多，正前真係有得搞
你睇牙朗大巴first touch得好已經好有威脅

成日叫叫下春又話怕自爆唔講，羅寶咪試下起佢底

Arsenal are interested in 18-year-old Bahia midfielder Ramires, with the club having watched six of his games as they consider a move for him. [@Football_LDN via Paulo Vinicius Coelho] #afc

Fm19沙加passing19

蘋果動見

元朗村屋幾錢jo??

你追post

Mesut Ozil & Petr Cech - UnClassic Commentary | Arsenal 1 - 0 Newcastle Utd

終於拍返呢d

起左大陸囝底？

有無講去邊？ 係咪讀e牙？

上得山多終遇虎

一早知佢trans唔到啦
我個FD poly3寶高gpa都轉唔到醫
佢個分之後一年後報jupas就入到醫

google cu public health course 就有野睇

6A都6901

佢係尖子入6901?

medic last al jUpas好似2A1B就入到啦

2 guests 1 bed

有咩問題？

離syd市中心好遠

同大小姐日啪夜啪

典忍到牙

禾清話自己同大小姐唔需要呢啲野

你同你果三頭刀唔需要啦

4頭

呢排同 Mary拍緊拖

等撚到訓著

有冇人睇緊希比

Good evening

幾靚 幾錢晚？

贊仔start

Arsenal XI vs. Sporting CP: Cech; Jenkinson, Holding, Sokratis, Lichtsteiner; Ramsey, Guendouzi; Iwobi, Smith-Rowe, Mkhitaryan; Welbeck.

Sporting CP XI vs. Arsenal: Ribeiro; Gaspar, Coates, Mathieu, Acuña; Nani, Miguel Luis, Gudelj, Bruno Fernandes; Diaby, Montero.

藍防中

贊仔

呢個陣感覺會輸

愛蛇係咪黐線㗎
又用贊狗
好心唔好咁環保啦
贊狗垃圾嚟丟咗佢就得

中場俾人中出
不過愛蛇啲輪換幾好j

基佬終於入波

下半場又要搵施囝ready

仲有咩閘用 要坦克全勤同叫佢去死無分別

xhaka

贊狗係愛sir到反而有得出

9分就輪換啦

雲加同佢續咁耐都唔知有無理過佢
雲式輪換多數無佢份

贊

轟好彩到
3次中柱都死唔去

有無link牙

[TNT] [540p] acestream://0f81a387f62f54e889bfc63ee9ee654f24b55621
[TNT] [720p] acestream://e8a95bb51d214b47059a92567a1e0b875f17e630
[BT Sport] [1080p50fps] acestream://a0491a7a397feaecf864afd19c485275612a8546

贊仔好波

今場終於比藍斯打返中中

呢條垃圾真係幾好命
每次一到轉會期佢就會受傷,然後賣唔出
傷癒出黎又撞正兩個左閘一齊大傷+列叔客串左閘踢得好差
佢先可以神奇地有得再出場

關刀

細爆每場都例牌有後場玩波失誤

ROWE

黑 b 隻左腳係0

我廠仲養緊贊堅遜呢條垃圾 真係已經對佢仁至義盡

養文員都係咁養啦 講到仁至義盡點都未輪到贊仔啦

場波好悶

黑b d射門真係搞笑

黑b差啲

黑b差少少

rowe 踢得幾好

佢似發緊夢多啲

活鼎越黎越好

我廠上啊！

*浩鼎

列叔做乜鳩

係有 d 來博表現，踢得唔差

爛泥over 晒

嗰個位剷黎做咩 仲要已經夾緊佢

狼到

韋帝儲緊運

好似好傷咁

傷左

仲要聞氧氣

玻璃到
撞一下就重傷

似係落地傷膝頭

黑B

要抬出去

似腰傷

整親邊到

嘩要吸氧氣添呀

細爆個樣膽心到

黑碧

唔好有事

燈撚到

神情咁嚴肅 好似好傷

睇個勢似收咧

隊友表情 好似好嚴重

黑碧嘅命運
踢得好一排就傷

佢頂完
對面龍門都知黑b出事

似係幾嚴重

咁嚴重

藍仔都斷過腳啦

抬走咗

撞到肺？

起遲半粒鐘

似腳傷

屌 前鋒有咩後備。。。

美羊

舊隊友蘭尼

Nketiah機會黎了

古安度斯你個樣唔好咁驚先
搞到我都好驚

大帝可以開開心心玩FIFA

斷腳？

我意思之後仲有咩後備

贊仔 d 出波真係廢撚到

贊仔踢左邊...

無

贊仔隻左腳真係好廢

佢都冇左腳

黑b

左腳 算啦 反而佢上黎上得幾快

Yes。。。

Nketiah

仲有個𡃁仔
幾好波

合約年先大傷 陰功

阿狗d今既髮型 愈來愈渠了...

2b 好型喎

算係咁啦，之前想搵個左腳斬到波既都無，搞到要出沙加

對面隊踢波定踢人

踢到黑碧傷走埋仲係咁踢

一腳踩落人小腿到

葡狗

羊 2b 贊

嘩屌對面個10號咁撚茅

禾b勁到

我地列叔都唔錯

但已經食咗牌

點解一定要開短角球

無xhaka無ozil無人識開角球

反正都冇人頂到波

對面終於有黃牌

Holding家陣場場都比人舉手投訴手球
明明冇掂到

holding

細爆咁高章

頭先foul浩鼎張黃牌呢 on9球證

撚狗

拿卡雪人look

打MMA咩
屌士砵停老母

睇撚到燥

對面葡狗打緊rugby??

Danny wish you very speedy recovery

球證係咪食撚左屎 要旁證舉旗先識吹

點解rowe 可以跑得咁慢

rowe啲走位觀念好唔得

嘩 ！屌
錯撚曬位

果下落地真係睇唔出會咁嚴重

肥

以為輕鬆落地

關刀個下想喊咁

我以為dun到吓屎忽

自己跳完落地姿勢唔好
咁樣整傷自己真係唔知講乜好

見佢係咁影 藍斯都估係斷斷地

難得黑b都fit

睇返慢鏡，係俾sporting個後防成個人訓左落去，痴撚線

雖然對面好撚茅，但呢吓應該唔係特登

本來以為關刀大驚小怪 原來咁嚴重

贊子tat q

堅信

再用心口擋射門

笑撚死

再界外球開俾人

贊子都26歲

界外球都扔唔掂

多謝贊子為我地帶黎歡樂

贊子想點撚樣呀

施治接兩邊出波好有信心

要換坦克喇

贊仔倒數了

愛sir終於頂佢唔順

阿仙奴快啲俾份新約韋碧克啦...
好似雲加當年想俾卡蘇拿放心養傷咁

贊師父同藍狗一齊躝啦

無價無市 咁多年都賣唔走

訓過龍

冇乜似樣既機會

肥仔唔識挷鞋帶

藍斯都有機，但贊仔真係唔洗諗

列叔有愛

屌排住隊傷

蘭尼個仆街，食屎啦

列叔傷埋

nani真係狗黎
屌你老母

對面成班狗黎

蘭尼走咗咁多年仍然魔性澎湃

佢老母俾狗屌

又傷

連papa都踢

L12 hamstring

尼基仔又無得出 陰公
衫都除埋

食屎啦葡狗

Nketiah換埋衫都係冇得出
連續兩次都係因為有人傷而冇得踢

Cost so much second unit players

真係好撚矛

茅到 打緊欖球？

唔換贊仔住咪好

好撚灰

Arsenal have now been shown more yellow cards (2) than they’ve had shots on target (1) vs. Sporting CP.

A frustrating evening so far.

禾b好勁

美羊 d 射術差撚到呢

nxxxxxx無得出

全部大number

無啦

生力軍出黎踢人？

對面得1射

藍屍都唔知你踢乜鳩

紅牌

終於紅

早就要食牌啦葡狗

對面自爆

羊

快撚到

又係你呀 陳生

對面終於有紅牌

點解係羊踢罰球

藍

藍斯見人cup波佢又cup
點知出咗界

躝啦藍狗

藍屍

咩水準既罰球黎

藍斯走啦

愛蛇個樣

藍shit做乜撚野呀dllm

求其踢咁

藍天射球

做乜鳩事呀 藍狗

藍斯真係on撚9

藍斯做乜鳩...

躝得

Ramsey. Out of words.

爆炸頭好有heart

細爆好慘 中場得佢一個咁

關刀子應該好唔gur藍斯 成日見到佢屌藍斯

成隊都唔gur佢啦

今季最撚差係呢場

下下求其一腳

西波西時間

愛蛇無屎食

呢場對面咁茅又傷兩件，佢真核想幫隊友贏波報仇

阿仙奴好波

人腳太屎 中場無咩人連接

唔知自己睇左啲乜
全隊人步都唔跑下 好多雲加年代feel

好失望

下半場左路有驚喜
坦克製造好多機會

藍斯狗躝未

你唔gur佢姐

仲有兩個月賣啦 屌你老母

藍shit呢d垃圾真係睇一場屌一場
1月快d賣咪撚等到夏天

藍斯真係快撚d躝
一踢返後d球球都唔知做乜撚嘢要hold咁撚耐

拎波指手畫腳
禁區頂伸手要波

三場不勝

三敗

繼續不敗

贏唔到仲要傷兩件

三場不敗先岩

直接唔續約算啦

指撚完人向前然後咪比返兩隻中堅
屌佢老味睇撚到燥

今場

藍狗躝

藍斯啲決定

G29 明明中場last man最後谷埋自己上前
好想贏波幫隊友出氣咁

係味已經篤定首名出線？
得番一場嗎？

茅到咁好在愛蛇出後備陣咋

兩場

肯定出線但未知第一名定第二名

Icc
最後兩場青年軍is ok

阿叔可以頂L12
但無左third striker

屌你個閪 重傷黑b 列叔又傷

而家阿狗踢法咁重兩閘，左閘出逆足真係自斷一臂
右邊就算列叔冇速度，上半場出波都幾有威脅
希望夢遺早啲出返，否則冬季唔買/借個左閘，都好難維持多線作賽

放返羊落後備
禾b左mk右
Nketiah頂第三前

Mk仲係好沉，出佢都係協防多

冇人用喇
夠料出場係拿羊禾mk四揀三
變陣棋黑b冇埋，羊落後備做返呢種功用

冬天買隻可翼可前
黑b睇黎都唔續

黑b重傷？

呢場見到禾b俾波視野係有，中場線前少少可劏可扭，其實幾有威脅，可以重用

成日推落人度

重傷

今場閪波睇完上半場都知唔會有波入

亨利式假射浮誇版

星期五

仲要返埋聽日

黑b
點解個天要咁樣玩佢

虐畜

傳返後者

黑b傷成點

大陸囝 深潛左

又傷 賣得

黑b又傷

痴線冇哂前用
閘又冇

黑b 好大鑊咁

黑B斷左腳

推Ramsey做箭頭

屌....

對面茅到仆街

無好似上次咁老烏算係咁啦

垃圾波
要針了

斷左腳點賣

一路好走，我會好好照顧你老婆

上次都講緊坐底6年前

快

記住講定啲遺產留比我先好死

1.牛奶仔100

其他俾晒ching神算了(連埋老婆)

[member] [\member]

u on9?

冇睇波，義和碑踢成點？

邊個黎？
柒撚到

仲可以係邊個

地上最強右閘

Black b

呢條走數狗黎

斷左腳 ？

阿秕

Get well soon welbz

睇圖 黑b好嚴重下
無左隻後備前鋒/左翼

士都冇得食

睇黎阿又過唔到12月就傷9哂

不敗仲想點

食親都奶野

黑b好慘

比多年約佢啦阿記。。。

黑碧似比條友撞到影響落地

精盡

全季不敗可以得38分
你條女比黑鬼屌傻左？

踢5季
英超出場次數
25 11 18 26 8
88場 加5場Unused Sub
平均一季出到18。6場

RD2 YouTube鎖咗個玩家因為殺女NPC

有奶西又贏唔到

黑B 足踝骨拆？

係Fb 蘋果見到，唔係麻

傷咁多人 叔應該會多啲機會

佢唔傷再講啦

睇圖隻腳彎晒

佢都係大傷過一次姐

佢踢唔踢到右閘？

我地有怪腳贊仔 唔需要佢踢右閘

黑碧好似好嚴重

琴晚有球禁區頂睇定黎食以為有

應該今季踢唔到

作為右閘,佢轉返個波去後面好正常喎

太大動作，射到馬會都封埋盤以為有

今年完約

佢風格不嬲都係咁,幾年前季前熱身賽表現過一次啦

最後一場

又反贊
尊重啦

唔係呀嘛？

可能有人情比多年約佢呢

至少都抖半年

而家冇左第三前鋒 唔通用尼基迪亞咩

當年爺爺會續一年卡叔等佢養傷
而家唔知阿狗高層會唔會咁對黑B了

都出左線啦,是撚但啦
用傷埋羊同拿卡咪仲衰

家陣係愛狗

合約應該唔係佢搞

十二月瘋狂失分

nkt

米斯連達?

有個合約磚家

希望阿狗表現到人情味 球員先會賣命

通過比賽重播可以看到，韋碧克右腳腳踝嚴重變形，扭傷角度幾近90度，看起來傷勢非常嚴重。阿仙奴中場小將古恩度斯看到韋碧克的傷勢之後看起來已經被嚇傻，只見他雙手抱頭，滿臉震驚的表情，不敢相信眼前發生的一切。隊醫第一時間為韋碧克佩戴上了空氣呼吸器，並為他受傷的右腳進行了固定，隨後用擔架將這位英格蘭前鋒抬出場外。蘭尼和米希達利恩等人先後上前與擔架上的韋碧克握手示意，目送他離開場外，此役輪休的奧斯爾也通過社交帳號向韋碧克送去了祝福。

不了

藍斯都唔續啦

藍斯真係廢點同

唔續佢呢件事同人情味無關啦

人情上應該俾黑B一年約
實際上可以慳返D錢買個勁D既人(如果真係用黎買人)
情義2難全

傷完就出返嚟廢架啦

睇完精華直頭想佢而家走

之前愛蛇開叫續又唔續 傷左又要續
屌你開善堂？

原來又係黑B自己唔續在先?

收到風係

藍屍就算數啦 咁撚廢又獅子開大口

當年vv唔續想去monaco之後傷左
巴都話續佢架
但佢自己唔續
之後monaco唔要佢
就去左獌坐左一年去左標準踢幾場
之後踢多季米堡降班就收山

唔知真定假啦 個撚個 都一年約 唔簽
如果傷撚左就要球會養 班球員咪好撚著數
唔好用卡叔 做例子 佢傷個陣有長約 只係傷到完約先比多份

錢又唔係我俾

買人又唔肯課金
續人又要慳 乞衣咩

黑b都係傷到完約

踢5季英超加埋出左88場 5場冷板凳
即係93場available
一季38場 93=2.5季都無 玻璃度拍得住犯pussy

季尾都唔知見唔見到

施治：韋碧克傷勢看來嚴重

【體育】阿仙奴取得歐霸盃出線資格，然而代價可不小，門將施治直言擔心隊友韋碧克足踝傷勢嚴重。

阿仙奴周四在歐霸盃與士砵亭悶和0:0，然而在E組4戰10分足以提早取得32強出線資格，美中不足是韋碧克（Danny Welbeck）與列治史迪拿都在比賽中掛彩，門將施治賽後顯得憂心。

「丹尼（韋碧克）看來傷勢嚴重，情況不堪入目，而我們的心與他在一起，也與史提芬（列治史迪拿）在一起。」比賽至25分鐘，韋碧克在一次頭槌攻門落地時傷足踝，需要戴上氧氣罩並由擔架床抬出場，並即時送往醫院。

施治續說：「我們知道要集中回英超，並在烏克蘭（對禾斯克拉）完成工作（爭取小組首名）。作為小組熱門是艱難的，所有人面對你時都抱有額外動力。」

圖片來源 : 互聯網

之前嫌冇歐聯唔想續，雖然我唔知有咩歐聯隊會收留佢

黑b 躝嗌 咁撚廢 獌時期睇到而家0進步

美麗爸B
成日話爺爺 爺爺 叫得咁親切 有幾何見佢開post 關心卡叔

以前雲加年代仲唔夠人情味咩

跟多咀狗啦

爺爺唔識用IG者

老野

迷愛迷到傻哂

祝福黑b早日康復

利申:獌

列叔傷幾耐

ON9 你有冇睇卡叔點講雲加

完美展現反雲狗有幾低質

黑b典

反雲不嬲低汁

仲未知要抖幾耐?

就黎傷哂成隊人

好羨慕呢到啲手足咁富有，日日唔使做

死愛狗用殘哂啲人

60K

Arsenal want to bring Juventus' Morocco defender Medhi Benatia to the Emirates. The 31-year-old is also a target for Manchester United. (Tuttomercato - in Italian)
The Gunners' 30-year-old German midfielder Mesut Ozil, who signed a new deal until 2021 in January, says he could stay at the club for the rest of his career. (London Evening Standard)
依個之前都傳過

唔想開老人院

應該頂哥斯尼個位

老坑頂老坑

U

一係幻幻一係老坑 你自己揀

幻幻喇

奧斯爾真阿傳奇

黑B要快D好返

no look back pass
個人技嚟， 無返咁上下技術都做唔到

起碼3個月啦 歐霸決賽出啦

Fifa幾時為贊仔加新skill

咩事

卡蘇拿都出post 黑b傷成點

應該特別加多一項能力值
除左short pass同long pass之外整多個back pass

6:23

jenkinson hahaha

why always black b...

高薪笑匠

隊長自己唔想續

Ozil 又續?

一起到機又傷

黑b
快d續佢啦

藍斯琴晚真係 有波在腳既時候做太多多餘既野 畫蛇添足 明明分邊放波呢d做得幾好 又冇亂咁向前插

黑B 真係斷左腳

Rowe唔識綁鞋帶 ？

拎住個波指人就叻

下季見

完約啦,go mu la diu

下....幾好？
咁叫幾好你地呢兩季憑咩屌沙加？

藍斯講功能同效果仲衰過以前既奶

琴日真係廢撚到仆街 分波直線帶攻勢全撚部細爆做晒
Btw 黑B

臨尾係禁區果球on99

AA狗呢喂

咩aa狗

迷藍大將軍

你連兩登第一迷藍都5色

迷藍狗好去死啦

小「兵」綁鞋帶都未識？

【體育】一個球員要先踢波便要先綁鞋帶，但阿仙奴小將史密夫盧爾又會嗎？還好，有隊友樂意代勞。

周四阿仙奴在歐霸盃E組與士砵亭悶和0:0，比賽中發生了段小插曲，18歲小將史密夫盧爾（Emile Smith-Rowe）於69分鐘倒在地上，但他並非受傷，而是需要人幫忙綁鞋帶。

之後，阿仙奴隊中第二大年紀，34歲的列治史迪拿便上前像個爸爸般為兒子綁鞋帶，場面惹笑，更被直播電視拍下這個場面，網民亦忍不住笑史密夫盧爾「年輕到連綁鞋帶也不會」。

另一邊廂，韋碧克於25分鐘時在一次頭槌攻門落地時足踝受傷，需要戴上氧氣罩並由擔架床抬出場，並即時送往醫院。此時其前曼聯隊友、現效力士砵亭的翼鋒拿尼即時走上前安慰對方，昔日隊友情盡顯。

圖片來源 : Twitter圖片

沙皇掛靴

我都睇到笑左

好可愛

利申先 我一埸論 亦都好支持藍斯躝 , 但至少琴晚踢中場中冇乜大錯先 亦都冇鳩走攪到失哂位 我知對手弱

好想玩佢條賓周仔

係條鞋帶比人踩斷左

我講緊賓周你講咩鞋帶啊死基佬

阿狗特別多人有包皮問題

關刀啲三角形傳波真心勁

我頭囡無啦啦blcok哂我所有野

rip
鬼叫你唔屌人

韋帝傷幾耐

又可以換女

呢件玩完你咪又係搵個第2件屌過一次之後放置play

你食屎先，我地認真討論先ok?

aa狗刀唔識

好認真咁答你

00後

好耐無入黎，原來都仲討論緊呢d

屌左肥妹未

屌緊

好耐無見

我地上次見有無5年前，同阿登買衫個次

係因為佢又換畫

差唔多

好可惜今季仲未睇到Nketiah

好撚屈機 成日有得屌女 又換畫...
這些機會...

打開銀行戶口睇下,ALL次尿照下個樣就知分別

條撚樣仲自稱 毒撚樣
點解矛人公審佢....

港女係好現實架

我真係毒撚樣黎

心腸惡毒既撚樣

包皮係唔係搵到工啦
點解咁少上黎9UP

大陸囝深潛左
串王上水都無人比佢撚

比左相羅賓
等公審

下次唔請你飲細水！

當年個枝我都一滴都分唔到

好珍貴架

On9仔我屌你老母

底褲佬咁搶口

見到有人咁樣話爺爺
我真係忍唔撚到呀！！！！

Im not 19000

爺爺既愛係內斂，溫和，正所謂謙謙君子，溫潤如玉。
邊似得愛狗咁露骨

藍狗1月好走喇

腫瘤

佢藍血人準備移民啦買乜鳩

佢本身美國人，移去冰牙？

移乜民

美國移去英國

佢鷹文咪好

點解你地咁撚清楚

改personal statement 唔係改sperm statement wor

喊到痴線

係人都知啦

撚狗咁撚

咁人地大6c
撚我都正常嘅

叫佢比哂D資料你幫佢寫會唔會仲快

上網入黎9UP 收幾$

唔該阿仙奴香港唔好學猁咁出件槍手

枪手

Hi All
真路狗仲有無上水?

爺爺好關心藍斯的

咁藍狗快啲去搵爺爺啦

咪po出黎啦一陣又話人起你底

香港已死

愛SIR

簡單講愛sir戰術反制高普

呢場贏運咋
利多機會好多
又中柱又吹錯越位

贏對面狀態差 同預計一樣三叉失效
如果正常發揮都345

愛狗真係死好彩

講到我地全場冇射門咁

贏勢唔代表會贏波
但起碼唔會再俾人打到仆街456先

前幾年俾人壓到波都傳唔到

愛蛇打沉咗廢中啦
對紅星都豬兩甩

其實之前已經沉緊 係vvd吊命

上場對我地vvd幾撚勁

u too la

又攻又守, 勁撚到仆街

《每日郵報》消息，戰平士砵亭後，阿仙奴成為20世紀唯一一支每個賽季都從歐聯和歐霸盃小組賽出線的球隊。

據統計，阿仙奴是20世紀唯一一支每個賽季都從（第一輪）歐聯（17次）小組賽和歐霸盃小組賽（2次）出線的球隊。

《郵報》表示，什麼叫穩定，這就叫穩定。阿仙奴和車路士都已經歐霸盃小組出線，也為英超增加了歐戰積分。

比屎眼禾清吊👌🏻👌🏻

而家英超有冇歐戰分都冇咩所謂
遲d前四直入歐聯分組賽

有冇諗過人地想唔想屌你

我想比佢吊

今年已經係

一齊挽3p

應該要加到頭五都有歐聯踢

1001 比狗屌

ok

上年3:3喎

我婆

G

明日花

1000